會員櫻雪入一入2

你係我嘅精神支柱
牙久同我關係已經不如以往

唔識你==

你地玩角色扮演我又無份 點幫你呀ching==

冇cos

又係你

Yeah

深迷男色如倒錢落海

我都睇唔明你地講啲咩

牙久好冷淡

得佢玩，我地冇份